[親親我好爸🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[288]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入
另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

topic又黎

又吹奏daddy

爸爸...爸爸...

daddy

Henrikh Mkhitaryan has already lost four Premier League games with Arsenal.

He lost five in his entire spell at Manchester United.

正評左

唔跟摩佬 即刻輸4場

Messi罰球世界波

Since Sánchez signed for Manchester United, Arsenal have lost 6 out of 9 games.

嬴埋真係十拿九穩

足總杯對白禮頓呀

oblak反應有d慢

係，messi罰球真係

睇緊疤對下體
發現咗老鼠既教法好岩係咁要人跑既最曼迷

美欺

v92, 阿妓

美斯真係第一球試試腳球頭
第二下再射就靚入

真球皇

敢帥復仇記

雲加點衰都唔會季中炒啦
成廿年點都好來好去

老鼠根本top 3中鋒黎
大前題佢肯同你賣命

Messi估唔到罰波進步左
做戲都進步埋

messi以為碌多幾個圈唔使拎牌咩

成半季無踢都咁fit真心勁

踢完飛里普自己碌幾碌

疤狗

完全掂唔到手喎
成隊都去嘈 痴線

lm

緊係嘈到你比啦，佢話有就有

睇西甲榜首大戰都可能好睇過車鏝

多影帝

做咩咁快換走小白嘅

傷

換高美斯應該比人攻爆

iphone?

睇緊教父2

買完laporte 就冇見過石頭了

英撚後防有幾多料心照啦

靚

細緊

用波>防守

石頭

Laporte打成點

哥狗仲現實個老豆。人又係佢開口買 一季唔掂就condom.

Bravo Stone Mangala.

文加拉原來係佢買㗎

Fairplay to Arsenal. They did the whole Ferguson to Moyes thing without even sacking the manager

係撚 柏歷堅尼買架

唔關事，石頭戰術作用好大，如果搭住拜利應該幾好用，踢3中堅又得，你睇英撚揀佢都唔揀屎波就知

Sor 囉

睇左對李城 比華迪爆到仆街

傷咋。。。

丁力11~12月救左好多次哥狗喎

成兩隊full time. 輪換無難度

BREAKING Scott McTominay, the Manchester United midfielder, has decided to play for Scotland instead of England, reports @JNorthcroft. More details at at 6pm #MUFC

都好嘅 始終英撚太多人

曼城D走位真係好撚勁

鄰居兩邊真係拉到好闊

拉邊, 插入

正確

pedro呢下

我地d睇位都好撚勁囉

打到235咁

技術 走位 逼搶都勁 壓住轟個半場打

我地失位勁D

練波咁猜住黎踢

半場都過唔到

冇左kante 波都拎唔到

垃圾車咪又係泊大巴
笑摩佬

控球84:16

唔撚做英人，過去分分鐘做大佬

好彩我地隊波平時慣左唔過半場

係唔泊唔得
一開波就壓住半場踢

啲三角短傳猜到好似我打fifa咁

費sir同鄉

飲水狂派膠

sane又想一扭五

費查

Sane啲扭波勁到 成個巴爾咁一推就過

佢肯做英撚，未來中場實有佢份啦

福仔同佢爭幾班

sane都咁勁, 馬仔如果跟哥狗真係唔敢諗會變成點

sane似giggs

福仔賣點唔係扭波而係配合意識
當意識都冇埋咪廢

隨時今年世杯都有得跟去

韋利安好勁

通常隊波閪佢就勁

好撚勁 完美曼城
曼真係... 差幾班

車仔個天神真係受唔到壓，一大戰就鳩踢

福仔要學佢個D敏捷
唔係極限速度高就代表快
要好似SANE呢種敏捷先發揮到佢D速度

哥狗呢啲以攻代守真係好屈機

反省下啦曼聯
咁撚屎
垃圾巴食屎啦你

親你老闆！

條友剩係識硬爆人地知點守啦

人地重課第二年就教到咁，摩狗

相反摩狗d大巴防反

次次都望住艾達臣條頸

完美小組再加癲狗式逼搶

福打開前鋒 唔同sane 打翼呢D上慣腳

鄰居條友鞋釘咁去

以守代攻

條疤狗又藉機抽摩佬水

第一年佢啲走位其實幾好睇

azp 新a cole

azp

連阿古路都去逼

射得咁靚 咁都救到

你睇SANE呢下 痴撚線 敏捷到路夫咁撚樣 底線痴番出黎

sane個樣呆左

敏捷到路飛咁撚樣

個仆街痢榮基成日串摩佬
好撚煩

條友遠睇有d似迪布尼

值得死全家嘅講波佬一名

果條疤狗邱都係啦

係，再加上英撚得神軒一個防中，個Livermore 廢撚到仆街

dier客串is ok

鏝就好似對緊11個雪糕筒咁...

Sane踢波有腦 速度唔輸 技術射術意識福更加無得比 英撚青訓無可能出到呢啲

反觀曼聯嘅渣古，妹妹

其實算守得好啦

以係自己頂級

哥狗教進攻係勁喎，以褔仔第一季表現嚟講，俾哥狗教會好過sane

拍手黎講係

見到dier就諗起普巴撚狗咁撚
同埋dier最多做到deep-lying playmakers

哥狗將後防推到中場。要龍做埋清道夫

一壓住對手有排攻。鏝季初對Bournemouth先失波。補時先去贏 係果場叫打得差

無啦 福仔啲波底根本唔會跟得上

11個都有技術有走位自己帶波 曼聯

煩膠一個
成日搵水抽

英撚真係無中中 ali就前一格 ox就算啦

妹妹: 我一億架, 要防守不了

b施華堅廢

迫搶不了

摩佬將成條鋒線推到中場，要正前鋒做埋清道夫

成日想出Ｒ１射波

謝4跣腳單野咁多年仲嬲豬到依家

Bwa

福啲波底無咁好
辛尼踢史浩克嗰陣已經好撚好扭

福本身唔似係盤扭型

漏得咁靚, 射到咁撚樣

曼城就好似前幾年既拜仁

車狗有無攻過門

高多10cm做高治算啦

有冇青訓

下...sane係德甲已經好撚勁喇喎清

摩式戰術

福仔根本就應該打中鋒踢無球入zip 踢翼客串下就ok
長打翼=四不像黑b之流

冇得揀啦 軒狗 dier 飲水 再數已經係livermore...

下下都要轉番落左腳 後衛守佢好輕鬆

架大巴泊得衰過曼

哥狗 笑死

車跟本練緊作客疤點打

睇下邊個教la

nani 最勁果陣唔差過鏝城果兩隻翼

比費sir教福仔馬仔勁四五倍la

轟一月買果d新人全部都唔用

咁我揀牛奶好過

佢第一年上位其實都係嬴呢D 企岩位撞波粒入去
都唔係因為射術勁 盤球勁

認真，車仔架巴士穩過獌

打防中浪費左喎 打中中比佢推進用波好過啦

我覺得哥狗個套戰術勁在
唔洗用搶波勁既防中都可以禁住你半場打
除左哥狗 其實都無咩邊個領隊敢咁排陣

use sopcast la

我都係轉左西班牙文

對鏝城 拍大巴輸波係遲早既事

一定要對佢地迫搶搶攻先得！！

些牙 我幾條都斷到仆街

acestream://07fd3e15e76eb201194b9714a12c8435f8f66eb4

嗰意識都差好遠
福依家係無目的咁向前狗衝
辛尼帶生個波，無波個陣向邊路企拉闊個陣式等自己多位走，對手又難守
進攻嗰陣又會睇阿古路走位
有機會就入中間

人地咩後防我地咩後防呀
我地所謂大巴根本就係得dg1做野

成日笑人金錢足球 但近幾年兩邊都重課 見到人地幾個主力好似kdb都係攞廿萬人工 我地就幾個都差唔多30萬 仲要話扭計加人工 唔防守 除咗ddg個個都唔符合身價 就算係風格唔同 分數都唔係差咁撚遠掛

今日阿記係得佢打得好

好似猁咁

acestream://258aa9f6b806bc4f4bb39cb2513bb278e0016900

你隊波有能力攻先得㗎
鏝迫搶快撚到

但你唔打開迫搶轉打迫搶其實好難

鬥迫囉，由得人地猜自己龜係後防已經on9

干地上半場守得好wo 咁打冇乜問題

場波好悶

猁係完美演繹點打鏝城，可惜無咩隊做到

offside

中堅就係防中

講就易

猁個場都係好運幾分鐘逼到幾球+鏝自己派膠 個場鏝都差啲追和

唔like哥狗波既就會覺得好悶

又想出呢招

轟終於有攻門

都可以咁理解
真心好癲

呢個真
唔係勤力去埋人身就得
一逼就成隊咁逼
夾得唔啱變馬騮搶波事小
好容易會走甩人

不過你有普巴渣古喺度點玩到全隊逼搶

我地係㩒爆左個平安鐘都未完場

只有兩個打法，一係你中場有蝗疤拜既級數搶贏個波黎踢，一係就係猁咁爛仔迫波打法快攻打法

但現今除左高普仲有邊隊可以做到

望到鏝啲人打成咁 再諗起我地啲山 妹妹 lkk就好想喊

我係車上半場收貨

講係唔易，重點係現今除左猁仲有邊隊打開搶迫進攻

人地打整體，我地打天才波，點比呀

agger 唔明點解會睇得起福仔到咁
因為英撚青訓

有勇氣去排呢啲陣真係幾犀利

山狗場場都要叫人幫手迫

人地係天才打整體

其實留意到山狗呢幾場都幾鼓勵隊友去迫

阿狗咪又係打整體

摩佬都冇落過order

佢既搶迫未有猁咁顛，未來係半迫半主攻打法黎

猁果種真係節奏快撚到少d體能都會死

以前仲笑鳩佢教巴塞拜仁 有齊小白沙維美斯梗係可以咁打 拜就成隊超班德國隊 但嚟到鏝中前場剩係買咗幾個球員就可以打成咁我真係服咗佢

上季鏝對軌。軌反cup 1:3

人腳已經唔同曬。

佢既出現證明搵領隊未必要睇CV

巴塞真係獨具慧眼

反而留意到 曼城好易俾人一下直線打穿
只係球員咁岩截到
下半場體力下降 車仔其實有機
柏圖 韋利安都踢得好
我係干地65分鐘抽起夏神換銀河唯一

無得唔服啦
佢可以將當年疤果種屈機打法完美套落而家隊鏝度
不過哥狗套戰術點都要有無限金錢先做得到

買幾個。睇下上季對軌陣容

未必要無限金錢，佢可以令到班球員踢到好有自信

在哥迪奧拿入主曼城後，他光是買後場球員，就花費了2.82億英鎊，總共買下了7名後場球員。不過在哥迪奧拿看來，他們的人均花費並不高，曼城沒有像曼聯、巴塞、巴黎那樣，買人動輒花費1億英鎊左右。

佢好彩佢老細比佢任買

佢係有料拎班人上一個層次
但絕對係金錢足球

佢咁打其實好養班進攻球員 對強隊弱隊都係打同一種
不過呢隊鏝未預到 真正強隊 睇下佢歐聯之後表現係點先再落案

摩佬 v92夠無限金錢啦

其實好多隊都無限金錢啦，但係佢有用完得黎，再配合到戰術發揮，你睇曼聯，巴黎呢啲

都仲有距離，我地邊有佢地咁癲

人地洗錢係真係upgrade到隊波
我地洗錢就洗到柒足咁多年
由椰子到on92再到而家摩狗都唔知洗左幾多冤枉錢

摩佬無限金錢但手揸一隊二流兵
有施華 阿古路 迪布尼 高柏尼等等。。。

哥狗帶豪門真係癲

V92用完最後 除左馬 咪又係靠原班+青訓

基沙文隱左成場形

哥狗仲有一點係會提升埋該國球員既質素， 雖然佢教拜仁拎唔到歐冠， 但拜仁班德腸真係勁咗好撚多， 啲意識同技術提升咗一個level

可惜係鏝冇咩英狗撚

無錯啦
所以寧願佢洗大錢都唔好入唔岩貨／流貨

不過摩佬好似迷失左
明明針左條龍骨但係踢得好差

哥狗團隊睇球員潛力睇得好準

佢黎曼仲好笑
場場隱形
因為無人比到波佢

電話佬好廢
唔要了

轟後防又自爆

哥狗連個龍都要上腳。英撚有幾多得

摩佬同佢比下去
好期待哥狗下次轉邊間會
PSG

咁快

又係基斯甸臣

即刻輸

又係天神

要係奧脱福封王了

Christiansen 又派膠

唔好呀

應該係鏝玩多幾年
可以下一站意甲，玩下唔同聯賽

個咩咩天神已經連續三場error leads to goal

又係果條垃圾😂😂

留

會唔會出現干地out

我地自己輸返場囉 不過即無第二

意甲撚有球隊俾佢玩無限金錢
法甲可能大機會

如果聽日贏波 就9場lead 9分 都穩陣了

咪又要列隊

我係想回應上面位青射術意識褔仔無得比個度

去做超級山寨王

屌 唔撚係呀

要列隊？

米蘭囉

we are so rich

干地真係唔驚架喎

中國首批城民中心
場邊啲廣告

季尾都走架啦

佢緊係唔驚 贏輸下季都係走

Big6最廢後防之一

怪就怪自己之前咁多場都打到咁閪囉

支那老細好似俾人爆話無錢

我曼都唔係好得好多

曼城中國城民會員
夜總會黎架?

不了，摩狗呢啲濕鳩廢中識得個一套打法，叫佢改可能輸得仲難睇

On9 話攞molata換利雲

第二輪係作客鏝

已經唔寄望隊波任何人會知恥近乎勇

要熱血迫搶對鏝 高普係專家

奧咩脱福封王呀
個場作客呀

車輸緊都真係唔迫咖wo

最廢應該係阿狗嗰條啦

過多場都對猁啦
呢兩季都未贏過猁

要輸俾猁狗既我寧願揀列隊

人地過幾個月過對面著7號，點會咁落力

意甲無錢俾佢玩

摩西

Moses

呢個真,就算無冠軍都唔想俾垃圾痢lead住

哥狗最值錢係培訓球員
佢會俾哂instruction你 點走位點迫搶點控球咩都教哂你
你跟得到就一定掂

摩佬就玩心理戰
實際野唔會教 由你freestyle
心理上係咁迫你
你頂得順既就Drogbq
頂唔順既就

聽日精工就輸啦大家唔駛驚

射到咁撚樣

moses真係好撚on9
唔係轟迷都覺得好撚燥

列隊同輸俾猁犬都係俾人笑
咁當然唔好益猁犬啦

你水晶宮迷

有道理

專心做二弟

一定要贏臭鳩猁啦

佢去意甲無錢洗

有雷斯唔用 用騰騰震既天神

主場都輸既叫摩佬仆街啦

講真摩狗套戰術根本唔可以長教
一嚟對球員消耗大
二嚟啲球員唔會鍾意呢種消極打法
所以佢教埋下年好走

本來係水貨既b 華都教到依家咁
哥狗係真心屈機

死守拎1分
Ok?

干狗寧願用阿衣都唔用dc狗, 地雷斯呢d碎料啦

捉鬼呀

如果干地搞得掂雷斯同哥斯達
今季都應該有力爭冠

輸聯賽唔緊要
一定要贏臭鳩猁騎住隊垃圾

講緊個天神

對鏝，利，阿，各嘔3分

天神定屎波, 唔准諗即刻答

其實都唔水啦
上季摩納哥歐聯最尾個場係b華同邊爐踢得最對版

妓作客贏得3場
輸鏝猁都應該贏妓

天神細個少少。。。

佢季初黎到mc 好柒wor😂😂😂

班猁犬不知幾想同我哋玩對攻
一對攻佢哋贏七成

大巴戰術執到兩分既

好撚憎大巴

有名你叫摩三季囉
btw而家市面上仲有咩領隊夠料教曼
安76??

唔使諗, 摩佬一定實用行先

轟雖然話個大巴泊得唔錯 但啲進攻其實都廢到痴線 啲人波到運唔到上去 成日誤傳

比安76教既
歐霸都未知踢唔踢得掂

呢度J開隔離肥普囉, 麻煩帶埋kane同大力臣過黎

大巴唔憎，下下大腳清先憎

Moses 果球🤣🤣🤣

咪同我哋差唔多
反擊=屎

一定泊大巴。對攻等輸 沙拿一對一我地班炸彈就係咁先

作客鏝預左輸3分啦
痢我好耐係賭錢都重出江湖買重0:0
對阿應該有3分既

呢3場有4分都穩陣

呢句放曼聯落去都ok

其實干地危過雲爺爺

笑死，班車狗係咁叫干地out

悶住和好過柒住冇前四

佢唔使驚啦, 大把球會要佢

諗起上季作客和咗班猁狗
猁狗喺度鬧我哋咩雙紅會咁踢法係on9

個大巴唔掂 lkk兩助攻

白lin都係啦

番去教意大利啦

你岩，上場d大巴接受到，起馬有戰術性
贏緊一粒拎到波唔會清，反而係控住個波拖慢對方

咁樣既大巴先有佢用

其實今季big6除左鏝同熱狗之外
剩低幾隊球迷都係好主動叫自己領隊躝

bsilva打國家隊都唔曳

鏝好似練波咁

Kdb 個種逼搶態度真係無得輸
一失唔會發脾氣，係即刻反搶

去賤種接拖舟, 順手叫埋卡吐世三過去

睇好鏝入多球

上次真心好難睇
俾人笑好正常
上半場開始拖時間
9成時間塞10個人係半場
有波大腳亂清上前 清出界

係work ge
但俾人話on9 話柒係好正常

大巴就一定
摩佬得大巴一招
屌唔屌 係睇有冇反擊
如果主場得大巴無反擊
我肯定屌柒摩佬

Walker快撚到

其實我唔明咩叫夠料教曼
係咪一定要CV好靚先教得
椰子無教大會，但係CV唔差啦
V92夠CV唔差啦
摩佬夠CV勁
但係呢三條撚樣教到隊波攻都唔識攻咁

反而我覺得唔洗9成大巴既，泊7成夠啦

對面d防守都係屎黎，比渣古、馬仔、山9 進攻下無壞

鏝嬴都開巷
熱狗真係超哂額, 連歐洲賽都唔hea踢

班猁狗都傻閪 好似一定要同佢地對攻先叫踢波

真心好鍾意佢
佢仲要對英甲定轟都係咁既態度

再之後睇番pogba

哥狗一開始教巴狗直頭CV空白咁濟

r聯贏緊5粒

Mctom manmark 沙拿

下季會唔會好似今年賤種啲人咁，個心雄哂，個個想做主角死控死扭

有機淘汰租記

咪係, 出b隊都嬴啦

佢先真係值一億嗰個

你睇巴塞 其實近幾個都唔係請大牌

一隊今年冠軍，一隊未來冠軍

其他係過去冠軍，同一隊無冠軍

落後緊都肯去搏盡追返, 如果我曼有咁樣就唔使搞到咁啦

果場係連反擊都唔打
work 還work

俾人笑正常啦

首要條件你點都要有霸氣壓得住班大帝先啦
好似椰子咁on99亂買人賣人已經夠死全家
其他就真係睇臨場了

唔只啦
起碼2億

Pogba 失波必定投訴下foul 先，再唔係就發脾氣，
然後先慢慢un 下un 下番去

唔夠人釘，猁係3條友黎，轟就得夏世3一個

睇到都炆, 屌佢老母球證無吹就起身追啦

黑鬼都係為錢踢波啦 點會同係博 普巴條垃圾連55波都會收腳

摩佬有咩
大大個妹妹訓練遲到，場上係度睇波
咁佢又做到啲咩
宜家更衣室無大佬係度就真

柏度D交波

世三個樣好無助

啱啱曼係右路斷波，俾人打反擊，kdb 係中路都即刻爆番去守

出羊應該會比沙拿撚死 但我覺得摩佬一定會出羊

走㗎啦
下季同利雲去賤種

呢件nigga明明技術就超哂班
但係就永遠球皇上腦

作客算係咁,畢竟猁狗已經唔係v92時代既猁狗，無咁易雙殺

嬴緊一球都4條友逼住係人地禁區搶

要逼佢地踢得慢 前面成班癲狗一出閘就猛咁咬

性格決定命運呢句好真

如果普巴有佢咁嘅態度就好

球員生涯太成功，未試過撞牆，自然自信心爆棚

哥狗係疤狗明叔
又教過b隊

前場癲狗咁搶

話咁易又攞返控球權

咪係, 條友唔係空白架
佢壓得住疤狗大部份球員, 最緊要係搞得掂小花

上季仲好撚癲
今季

干地仲唔換人

利記最自豪係咪同鏝鬥攻險贏
其他big 6一係大巴 一係鬥攻自爆

痴撚線 眨下眼又逼甩

Kdb真係完美球員
連態度都屈左機

真係想雞蛋挑骨頭都挑唔到

轟班友已經hea緊

唔夠靚仔

佢地前面6個+walker 個個都有過人能力其實好尾機

綠帽

仆街場邊d廣告出埋d人既中文名既, 好撚柒

干地幾時先換人

咁係因為格食格姐，高普一向都知點打哥狗
德甲果陣都係咁打架啦

所以話係哥狗先敢咁出
無第2個領隊敢咁出人

頂帽仲係對面個龍

撚狗咁撚 反搶未放鬆過

Sane勁撚到。。。

77分鐘仲唔換。。。

下季鏝買到個好似熱狗既dembele既防中就尾機了

咁都唔換pedro

我地得馬山
仲要睇狀態

而家先換豬腦出黎

呢球

仲要換金章, 唔爭在換埋世三啦

柏度

好似話想買牙fred

山狗放假都去training
應該想盡快有表現滿足下班高層同球迷

完全放棄

干地係咪覺得柏度攔到幾球好勁所以唔換

原來國家隊隊友俾帽佢戴

柏度間諜黎？

今晚呢隊車仔都幾差下 連想博一球既動力都無乜

其實猁首循環都比鏝數
熱次循環又未打鏝

連我地都輸 你想佢地幾勁

其實軌換咩人都死
鏝個壓迫根本連前場都唔俾你過

猁鏝首循環都係輸文尼張紅姐

呢場干地真係是撚但咁
贏輸都唔想理咁款

80分鐘先再換

達仔比人玩

廢達無得出

好慘

達囝陰工

牙達

干地定雲加走先

干地上季真係無歐聯打 成隊又無傷兵 真係好彩先攞到英超

一齊完季走

班友明顯踢到hea哂, 干狗應該早換d新血入黎搏下
佢d臨場真係好柒

上場換走世三

輸一球同輸兩球無乜分別 壓上去攻博一博都好呀 縮係後面比人瘋狂回傳猜馬騮咁

帶埋摩走啦

班友連迫搶都唔想, 真係諗住輸少當嬴咩

博唔到就俾人456架喇
心態上輸1球仲有得追囉
不過我同意俾人猜馬騮好傷球員士氣

講得好

達仔仲未入黎

你老味輸緊都唔換達仔

笑4, 軟達好慘

干地係咪想同車攬炒

輸緊 都唔攻
得世3 一個
完全唔想嬴

仲回傳

kdb勤力到贏緊一球都由中場逼搶到去前場，跟住再回防

89分鐘先出黎

哇屌換世三

世3都無埋

不如唔好出啦

軌同妓 近排都頹到仆街

出豬sir又唔玩高空戰術，真係世界級

咩換人嚟

鄰居真係痴痴地, 逼搶到90分鐘仲搶緊

濕地

呢d世界級調動
干狗真係想攬炒隊波

態度

鄰居啲前場逼搶
逼到古圖波都傳唔到咁滯

有時覺得妹妹係見到kdb咁亮眼既表現而放哂落進攻 防守就hea

士氣波

呢d先係踢波心態囉
唔通好似曼咁lead1球就即刻大巴咩

體能勁到咁, 之前kdb同sane隻腳俾鏟到斷咁滯, 抖幾場又出得
哥狗究竟做過d乜黎

好唔想見到隔離隊拎歐聯

不過睇來都真係大機會

爭冠就係靠呢啲
有意志跑多嗰幾步可能係講緊多一個攻勢

干地仲on9過摩佬

達囝心諗換我出黎又要沖涼

識種仙豆

講真得哥狗隊波有得同疤拜爭下

懶就棄用

教練哲學問題

想睇哥狗對番拜

仲有係訓練成果
之前睇過篇野
哥狗教迫搶
係分哂區域 逐個逐個教佢地點走位 邊個迫 邊個逗
班球員跟足佢指示做就掂

但咁都解釋到點解佢教親都要教最top既球員
因為普通球員唔會有咁既執行力

疤同以前差好遠

拜就無乜睇唔知咩料

本來以為巴黎會好癲不過有個on 9 領隊無計

FT, 轟俾熱狗放甩5分

鏝仲有幾多輪可以提前奪冠

4場 最尾對我地

哥迪奧拿=教強隊既材料
摩連奴=教中游既材料

騎住你垃圾獌

請問軌騎住獌幾多分

亨利都講過啦，因為拎唔到波而跑去第2度 跟住入波，之後比哥狗收走，話佢唔跟指示

贏埋我地就提早奪冠

鏝可以聚焦落r聯8強

其實佢地唔多帶球跑動 用短傳慢慢運送個波再加上防線壓上代替咗 變相有利佢地瘋狂逼搶 再加上佢地前場企位好rigid 未打到落三閘線都會解放自由走位 所以可以逼搶得好快

疤差極有限
前面兩個有態就無問題
拜同巴黎都係山寨王，出到黎唔敢講

疤係無以前咁癲, 不過小花+蘇9都夠殺哂
拜仁開季柒d, 軒加斯重出江湖已經翻哂生

未打到落三閘線都唔會解放

屌奶星鏝贏轟都可以爆我地閘

算啦，總好過比皇巴拜拎

反正佢地未拎過，同國光榮啦

哥狗同班球員關系好到不得了

條友雜種戇鳩仔黎, 唔使理

分分鐘4冠

睇下摩連奴 .........

仆街，睇黎要列隊歡迎

Fa出左局啦

多謝韋根啦

佢唔會俾球員自由度
就算之前佢叫Sane想點踢就點踢
都係佢order既先得

第二個咁做俾佢雪到出年唔洗踢
同V92 一樣係控制狂
但佢既concept真係好撚屈

摩佬係佢真係expect你踢天才波
俾到意外既野佢睇

哥狗係唔要意外 靠訓練成果 靠佢個腦

鄰居足總盃出左局啦
睇下我地有無本事爭
呢個應該係今年最大機會拎既盃

隻B施華都好撚勁

曼市之王

同佢唔好個啲一係流放一係雪到硬啦
祖赫特 耶耶托尼

呢件就算啦, 連耶子都唔用佢

唔係 哥狗會比 但好似要個攻勢去到禁區

所以Ibra呢類天才波 靈光一閃 自帶體系既球員
同哥狗格格不入

過左final third 冇戰術 自動波

你搵到我爸同邊個關系好嗎

最尾個場讓比佢地大炒算啦 反正都輸

呢樣已經係指示啦
你試下無啦啦放腳長傳 最後入波你都死

哥狗好似話只係得一個球員可以唔聽佢話
果個就係美欺

突然覺得我曼d大巴都幾好
起碼輸波都會攻 車狗今日

不過哥狗會令到d球員昇呢

daddy真係見唔到呢樣野

唔好提，一個馬一個福，
尤其是馬

踢鏝

應該得美斯例外

睇你用邊場比
曼今季打過幾場過半場少過今場軌既比賽

我地有資格講咩

係fit到佢戰術嘅球員會升lv
fit唔到就

首回合對利個場咪一樣樣

連加特
不過多數俾人話唔關摩狗事

換人都冇咁閪掛 明知輸緊 86先換達
不過都係屎vs屎
防守足球比曼城大巴大巴打落黎

我地真係唔知要等多幾多年先可以再拎返英超

呢隊鏝有排踢

你岩
呢個駁唔到
不過馬仔咁用法好浪費

不如諗下有幾多進攻球員比摩佬廢左仲好

佢既戰術係要極高執行力 極有紀律
仲要有技術
所以一定要教Top球隊
但每次都俾到你無敵既感覺

我地首回合唔係自己on9 既話其實守得幾好
次回合希望可以打返場好波

等哥狗玩厭英超既時候

踢法好睇班底雄厚

軌 雖然比數1-0 但黑金曼踢到好似練波咁
聽晚都好緊要 贏到既話可以同軌拉開9分
始終黎緊我地仲有猁同黑金曼未踢

其實拉shit 都真係好有潛質

一路比唔到個9號位佢踢同成長真係好可惜

聽享利講疤狗嗰時嘅戰術就係姐
而家哥狗教完拜教鏝
啲戰術應該同以前有唔同掛

對鏝無反真係等死

可能仲衰d
好記得DDg上半場就龍門球哂時間
果時心諗DDg點睇自己要踢到咁認低威

同君子仆街果場戰術一撚樣

早幾場對熱
個場仲誇啦

摩佬Ｅ家既人腳一定唔係佢最想既，尤其係前場
買左唔識做支點既渣古，馬仔又未夠料打天材波，馬達一向都係佢想用既人
普巴又以為可以做到林柏咁勤力，前場只有lin岩佢心水

不過啊木，費sir都想摩佬重用年青球員佢先無撚計

但係work ge
真係有一分
猁狗都攻唔到
鬥磨左90分鐘
所以呢場無野屌摩佬
但都唔會反駁其他人恥笑
真心柒

馬要重新適應非核心打法
當學野囉

個場係一開波無耐都知daddy淨係最多想拎一分

唔明點解lkk一定要場場出足九號位
而加比番拉shit踢九號，
都哇驚無哂靈氣啊

唔會既，核心施華，阿古路都開始老
加上雙翼又未去到美斯果類級數，未必稱霸住。。。

*都會

對熱似係戰術失當+妹發瘟
當初應該唔係想泊巴士 想攻

9號位馬仔先過佢
咁嘅心態坐下先

哥狗玩厭左唔教就完，如果哥狗繼續教，施華，阿古路唔係冇得取代

仲要咁好彩文尼出唔到，高普都半放棄先執到1分

不過講時講渣古打翼可能勁過正前

見佢久唔久有d出波又幾靚

根本係鏝就唔應該大巴，一定要搶嬴佢地中場，就算唔嬴中場都要死迫

不過我曼同轟lee d保守到仆街既球隊一定比鏝格食格

如果鏝繼續無限科水任佢買就話唔埋

摩佬應該唔係好識睇前場球員d潛力同岩打咩位
你睇佢幾鍾意將d技術型轉做工兵
唔夠大隻就移去兩邊
依家英超幾個皇牌球員都係摩佬賣走既

如果普巴個腦換咗做kdb嘅腦應該有力一戰嘅

睇好哥狗比摩佬更快完成4大聯賽 大滿貫
一個差德甲，一個差意甲，哥狗仲要後生好多

無啦

得個龍門位係贏到人

我地依家已經捉緊鬼啦

一個紀律足球，一個開心足球

McTominay has chosen to play for Scotland instead of England #mulive [times]

Conte really doesn’t fancy Morata. Doesn’t start him and then opts for Giroud when he does turn to a number nine. Lukaku was Chelsea and United’s first choice up front and Morata both clubs’ back up. It’s shown. #MCICHE

莫奶

普巴應該無大家諗得咁閪既
只係摩佬想教仔但普巴聽唔聽就另一會事，但摩佬都要諗下自己有咩錯先好屌人囉

都好既，反正跟英撚出去踢大賽都晒時間

普巴閪唔閪我唔知
我剩係知摩3季一定會捉鬼

拜超唔會搵摩佬，意甲無限金錢哥狗唔會去

個勢去返進攻足球
但我相信防守足球仍然有得玩

蘇格蘭咪仲鳩

我地上次對鏝都冇阿狗車狗咁7
有攻有守，係輸盧卡古兩球on9波姐
但成場波係唔差

今季鏝應該會打破好多英超紀錄

成日公開場合話佢廢

過埋呢季先啦

以前鏝呢d矮仔陣遇到燒味足球一定比人頂撚爆

宜加現代足球戰術真係進化到 高位迫搶連底線唔比你落到同出波

但起馬踢少好多比賽養下生

唔通真係得高普先爆得佢贏

仲有邊個當日迷奶反渣既快ｄ上水啦

防守足球要玩但唔係場場玩囉，加上近年無咩好既後防球員出到名

各大球會既防守球員都開始老化

真，除左高普，真係諗唔到邊個玩搶迫玩到咁勁

雲尼阿里時期既李城應該都得既，佢既兩翼反防又係真心勁

聽講因為哥狗出現 令到中堅重視左傳球
而無以前咁重視防守技術 所以黎緊新一代中堅 d防守應該會差左
唔記得邊個講 話意大利新一代既中堅都傳多左傳波 怕意大利遲d會無左意式防守呢個風格

睇埋歐聯先啦
我覺得猁疤皇熱 應該都有得打下既

我覺得軌如果有kante嘅話
守和應該唔難

美麗真係好好J
Keep住沉沉穩穩大把前途

疤皇拜 要嬴就睇佢地嬴唔嬴到鏝條中場既姐，戰術黎講差唔遠

猁熱就睇佢地發唔發揮到搶迫快攻既精神

啲波簡簡單單穩穩陣陣係唔錯

唔單止中場嘅
今場鄰居用前面三個就逼到軌後面做唔到波上去焗住清
蝗疤拜後場用波能力冇軌嗰條咁差
得艾斯霹靂古達係識用波嘅
後場應該到前場逼搶嘅話，自然唔會踢到軌咁狼狽

我
對唔住 我知錯了

魯迪加控球能力好差

前4

唔撚想聽到猁榮基係到打飛機

好似係基亞連尼， 話加陣班後生已經唔識mark 人， 失去咗意大利防守球員既特色。

不過講返轉頭， 呢啲所謂戰術都係講球員狀態， 如果曼城抽到對拜仁就好睇， 兩隊今季都fit 既球隊隻抽， 仲要戰術風格唔同

好似係邦老師講

馬仔做支點拎波好過lkk啦

哥狗應該會用到馬一招好𨶙勁
又hold到波，個人能力又強
仲要其實幾撞得

i love daddy❤❤❤

SANE既升級版

good topic

一諗起黎緊隨時輸比埃及美斯,然後主場打和閪維爾,可能輸12碼, 然後列隊比SHITTY大炒奪冠...
就覺得SO9SAD啦

哥狗開發埋馬仔個踢波意識就真係球皇級啦!

好想見到馬仔上一線,
但上一線又一定唔可以留係依家既曼

係而家既曼真係注定上唔到

做球迷做到咁撚自卑 建議你轉會睇鏝

我曼一早就用緊呢個踢法
適應無難度

呢D叫面對現實咋

對住摩狗條on9
為左一個29歲既而唔比個未來打正選
我真係睇唔到馬仔係曼會有咩未來

球員都未出黎講怕競爭
D球迷已經驚左先

會唔會拿臣都復出？

個人意見姐 想睇鐘意既球員上頂峰冇咩問題掛
同埋你唔認為摩佬曼聯有問題?
進攻靠天材, 防守迪基亞
就係球迷先要正視自己愛隊既野, 而唔係盲撐

如果哥狗買 山狗 應該是用在右翼 和前鋒 唔會頂死原本踢得好嫁sane
是摩佬先會咁傻 用山狗頂死馬仔

憎歌狗同TIKITAKA就係呢個原因，成個球壇同傳媒甚至球迷係咁瘋狂吹捧呢種打法，攪到好多戰術同技術都慢慢失傳，D波風格越黎越單一，同NBA一鳩樣個個都走去射3份，冇人再打LOW POST咁。

以前睇世界杯好睇原因就係唔同國家戰術風格互砍，巴西442純技術全攻同德國佬352翼衛對意大利532十字聯防。宜家D人就痴鳩左線，你腳波傳得大腳D就已經屌話唔好睇，唔打高位壓逼打聯防捕位就話廢，一定要去踢TIKITAKA先滿意

打翼黎講 馬仔身位速度都好唔錯啦

上場對車馬仔改經打返左邊
希望傻西摩keep返

default位係lw 但係馬仔 lkk 山狗係咁轉位 其實幾好

上場打車個組合最好啦
馬渣古山
仲想點
馬仔個人能力真係唔洗講
跟哥狗9成好過sane

放心，上場係異數，下場就會'正常'番

馬仔打中間威脅最大
球感好 護波一流又夠身位頂住中堅

馬仔打中間就兩翼都冇人識突破

突破交返比連加特搞

agger
鍾意睇防守比人歧視
而家係英超未有人識守佢者 同埋佢真係無限金錢傷邊個都有人頂
上年343未一樣橫掃

唔爭在叫埋龍格堡啦

橙

我都想睇佢地成材
現階段係有問題
但點都唔係一定上唔到一線先
我反而覺得去鏝點都要屈居係kdb之下 同係美斯陰影有咩分別
個人意見咋

算啦
依家一重防守就比人話泊大巴，功利足球
明明控撚住個波傳黎傳去仲功利
尤其係10年西班牙 場場磨爛蓆1:0 悶撚到仆街

功利足球呢個點就on9既
死守就唔駛出力咩屌

迷摩好意思講1:0足球
笑撚死

用kdb同美斯比

Sad

好似就黎有狗咬狗睇

原來都有機會嚟我曼

唔同用lin同美斯比呀

我冇話過喎，好似你咁on9用kdb同美斯比？

成段說話淨係睇到1:0
盲反新境界

真心笑撚死
為左引戰斷章取義
得閒就幫你班圍爐狗仔含下撚啦

you you me me

咁都斷章取義

sor,仲睇漏左悶撚到仆街
摩狗下下一腳鳩斬上去唔撚悶？

其實車狗個基斯癲神同smalling 差唔多
場場都炸

唔係話佢好過雷斯咩？
以前唔係有個摩佬契仔蘇馬架咩？
做咩唔用借俾史篤城

個陣又吹到話德甲最佳十一人
Zouma重傷完未踢起

福仔今場應該有得出

癲神新仔黎
點同屎波

引哂d迷摩出黎

迷摩有d 係雜種狗黎

點呀
仲有冇睇漏㗎 睇多次搵多啲料先吠啦

又係同一個迷摩係到狗咬狗

迷哥有d係生滋狗黎

得一個又狗咬狗
好心搵肥屍學下中文啦

同一個 驗下眼先啦

反摩有d係手套狗黎

迴力鏢

衝出黎柒

今晚伊巴拜利有無得出

其實唔係怕競爭

而係馬仔明顯有威脅有貨交都要讓位 有啲浪費同唔公平

同一個呀
好心搵肥屍學下中文啦

係咪又有狗咬狗？

其實馬仔的確唔錯 不過冇波果時真係好懶 現場睇每次都覺得佢唔跑

lm花生

問你得一個點狗咬狗又成班護主犬衝出黎柒
睇唔明 咪撚上連登啦

咁快又想講番摩教到防守好

大佬你睇下DDg 個撲救次數 撲救率先再講啦
而家係Ddg一個打哂

上季就真係唔錯既
Jones + Rojo果段堅係勁

但今季個防守體系甩皮甩骨架
今年摩係進退失據 攻又唔得 守又唔得
但Ddg往往呢d時候就爆出黎

摩最少有多季既
睇下佢夏天點搞番掂佢引以為傲既防守

你係狗，佢係狗
你同佢嘈
咪狗咬狗囉

意思係反摩有好多個
迷摩得你一個呀傻仔

迷摩狗有資格笑鳩人地1:0戰術同悶？

如果以今季睇
仲可以話鍾意睇曼呢種防守既
你諗下你係鍾意睇Ddg定真係鍾意睇防守啦

一隊以防守自居既球隊
個Keeper可以俾人中出到撲救ranking Top3

今年b仔長傷好大影響
用左咁多場屎波零唔甩皮甩骨就假

點解寧願用屎波都唔用白lin？
雖然都係廢

剩係兩隻閘同中堅個gap 位狂俾人爆
禁區頂永遠無人守
已經係防守體系既問題啦

摩佬諗下夏天點搞好過

依家咪一齊用

大家都係廢
我情願比白lin繼續適應英超
搏佢下季上力 反正屎波都廢左咁撚耐

其實教練係場邊大叫入去提場
啲球員係咪真係聽到
幾萬人係到

出梳啦屌

收咁多錢扮下野都要

曼區只可以得一種思想

笑鳩人要講資格
咁你又咩料咁把炮

隔離po拎過黎
禽晚睇到真係O哂咀, 車狗落後緊仲hea撚過我曼班大帝

仲消極過我地今季作客猁

痴撚線法比行埋去眼神防守然後行開

過埋今晚，班迷摩就收嗲

我地都會埋去逼, 最多逼完鳩踢上去
猜左咁多腳都無人埋去, 痴線

咁都釣到條友沖出嚟柒

可能近排輸到d球員都無左士氣
唔知係咪已經覺得無咩機會前4
已經覺得是9但踢

同妓一樣 輸又係6 贏又係6

奧巴算唔算上錯賊船

幾時有講過只可以有一種思想
講緊得你一個迷摩以及曾經狗咬狗過
所以人地咪形容你同曼區手腳罵戰為"同一個迷摩狗咬狗"
好難明?

曼迷狂賀加利佬攞左奧斯卡影帝

算, 拿卡都係

拿卡有陣水貨味

屌, 點解唔係曼區潮文架

屌你老母,入黎做乜鳩呀?

好好笑琴日睇真係

你面皮成尺厚咪唔使資格囉柒頭

又幫鏝奶鞋底

Daddy 快啲post啦

之前有d迷摩出黎話踢防反有咩問題
我心諗隊波冇防又冇反都叫打防反
真係黑人問號

上季摩佬先話守門員拎全隊最佳球員唔係好事，估計今季即刻行番舊路

除非黎緊有人發癲入十幾廿球
唔係既話就9成9 ddg

Lin

咁撚長篇大論解釋比隻狗聽
睇黎都幾得閒啵

老老實實
車狗陳日冇左簡迪泊大巴有咩問題
係干地遲左換人之外 我唔覺點解要俾人係咁屌

收撚皮啦 死獌狗 垃圾49000對遲下打曼城肯撚定唔止輸一球

lkk今季入左23球

遲換人呢點都值得做人狂屌啦
再加上11條友企喺到睇住對面猜

55

輸緊球仲死守

拎條雙方都回緊氣既屌車狗唔迫都唔撚公平
曼城班人咪又係企定互傳回氣位
90分鐘係咁搶迫邊撚得 利狗都係捕時間先迫曼城啦
睇返全場跑動距離 車狗仲多過曼城

咪同上場輸俾曼聯一樣囉

又係70分鐘後先肯換人

都唔知係咪有心玩野

要攻第一樣要點係要拎到個波先
冇左簡迪連曼城個波都拎唔到攻條毛咩
你估要攻就真係後備搵晒前鋒出黎就攻到咩

應該早d換基奧特 走柏度
世3踢返後 留韋利安
後段應該換走法比 出模奶
應該係咁

開局防守為先真係冇問題
但輸緊波都78mins先換人出肯定俾人屌架啦
早d換豬腦入黎起碼大腳清都有個目標先

如果去到70幾仲0:0咪換就差唔多
你輸緊 就早d換多個前鋒上去做支點
等世3偷雞好過
要世3一個係前面好辛苦
柏度又俾唔到位
仲要換走安
換人同最後戰術失誤

Mon post睇到惱羞成怒
傻鳩黎

尋日果場正選出曬住烏, mola達搭世三可能仲好
反正後防同中場都用唔到波
一拎到波就大腳上前比2個高佬set二傳比世三湧好過
仲以可以利用埋日j夜j mola達既護波能力停波/推進

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
迷摩係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

真係放咩落去都啱用

真心諗唔明干狗點解唔出豬腦達子
落後緊都仲唔即刻換, 達子仲要臨完場先出黎

又黎

Haha

笑乜春牙

想博炒

佢完季之後點都走架喇
球員又唔撐佢, 管理層又架空佢, 買個人都話唔到事
做車狗領隊都幾撚慘

即係無左個球員就唔使踢
企晒係度迫都唔迫

唔會啦, 衰極既咪好似摩佬咁禁區出面就泊大巴
有波大腳踢上俾前鋒狗衝囉, 總有一次攻到既
點可能迫都唔迫

唔係渣古助攻人
我地然1:0添牙

點迫都唔迫呀?又拎個條雙方都回緊氣既話車狗唔迫?
車狗唔迫 你解釋下全場跑動距離點解可以多過曼城呀
照你咁講企晒係到跑動可以多過曼城?

人地玩馬嬲搶球
咩人先會跑

00嗰陣我覺得你係泊大巴由人地猜就冇問題，可以唔逼，但係輸緊一球都唔chur盡佢，好難講得通喎

得前面d人做跑狗係咁意迫下,其他人就大部份時間龜係自己半場
差唔多啦

輸少當贏呀嘛，輸得好睇，唔比人大炒最緊要

仲以為踢緊歐聯作客首回合

數據話有迫呀

上年英超平均一場跑動最高係利狗
都係116.9km
今場車狗係d人話唔迫唔搶淨係企既情況下跑左117km
除非佢地架大巴守守下係會飄移
如果唔係淨係企定定唔迫唔搶守大巴可以跑到咁? 跑得出呢個stats?
諗下都知無可能

我真心想知呀
企係到唔迫唔搶 係點跑到高過上年英超最高跑動既數據
教下我

濕地話對攻大敗係蠢
佢咁先醒

摩佬再鳩都好, 落後緊都會拿拿聲換人去搏下

尋日猁榮基都係咁講

比著摩連奴一次過換哂三個出黎攻

其實最大問題係連試下追都唔追
實力輸連個陣都輸埋 好傷士氣架
你學摩對鏝果場 下下半場斬個波去禁區博亂
都好過完場打飛機話輸1:0已經好好

示敵以弱 兵家大忌
我地球迷可以燈可以9up話輸硬

佢地落手做都係咁既
就成隊士氣落谷底啦

其實轟呢場同我地作客猁一撚樣戰術
差在佢地未仆街到10幾分鐘玩龍門球哂時間姐

呢樣真，

而家踢得衰過摩佬教國米打小個對住巴塞咁

耶子當年
就係痴撚左線講左句
I don’t know what i have to do to win
搞到本身迷耶都走哂

你做得主帥 就算實力輸俾人
講呢d 野 或有示弱意味 都係收硬皮
成隊波睇佢頭架

摩佬係on9贏一球就死守

呢句野出自佢把口真係死10次都唔夠
完全長他人志氣滅自己威風

你同我都唔係講緊同一樣野
我冇話落後唔追唔係問題
干地換人慢同反擊弱係問題 早幾個留言都講左
但因為冇左簡迪根本好難搶波
法比搶波能力係英超算最廢級別 簡迪就最強級別
但搶波廢就話車狗冇去搶只係行行企企? 行行企企有呢個數據你講唔講撚得通先

里奧

依家幾隊強隊，曼，車，阿，熱都要睇住曼shitty 搓波，被佢地吊打，其實都幾sad

椰子係衰用自己班底 唔用費sir果d

所以Conte琴晚post-match 講d咁既野
都係預左俾人抄先講得出

但佢大把野撈 唔care你抄佢啦

開頭泊大巴完全同意你

其實係話
就算無Kante
落後之後 都要俾人睇到你想追
唔係繼續龜縮死守一球 追唔到都要做下樣

Conte琴晚連樣都唔做
仲要賽後proud of 輸0:1咁

已經feel到matic同mctom man mark silva同kdb

對鏝城唔可以man-mark
首先佢地雙核 你man-mark得邊個

第二係你拉左隻出去
中間個gap位 鏝一個拉出 一個插入你就玩撚完

肯定係國米式區域聯防
唔會玩man-mark

望下以前馬體會點打巴塞
再壓贏最有機係利熱班電兔

我地要贏就要做到摩佬皇馬個陣十幾秒反擊

鏝前面個個都有突破能力
點man mark呀

然後出lin 去周圍走。
下半場無力就換R19 周圍走

ching 係咪唔記得左鏝前場仲有邊幾個

個波未去到lkk 果度就斷左la

呢場分分鐘出3-5-2打901大巴陣

收埋普巴出馬迪掃蕩，麥湯同hehe玩人釘人，前面渣古拍手

原來琴晚曼城無出防中 出左根度簡

睇下對曼聯果陣夠唔夠膽咁出先

後面屎波、拜利+白lin，白lin放長傳斬上去比渣古拍手

費奴傷姐 對曼聯個時佢都復出了

琴晚個場洗撚守咩 出埋jason張攻佢好過

你比到佢都係斷架啦

唔用豬腦/達子正選係敗筆
大腳清波冇支點可以hold到波 (達點都好過世三)
轉頭又比人攻過

其實上次對鏝
最尾係我地禁住黎打架

仲要進攻靠一招
換爆炸出黎搵禁區頂

下下半場大腳斬去博亂
開頭有人屌佢又斬

但對鏝其實幾work

唔係Lkk有下近門射到正就2:2
前題係有爆炸

想博世三一個人前面救世界，點知柏度法比個d波都傳唔到比佢

其實佢地塊藥膏去左邊

達好過世三有保留

前面就3個等佢地淫亂走位搏大霧
左山右渣中馬

Ff

椰子教左世人點打鏝啦
佢都唔試下

唔知普巴又有冇機會出場去証明自己呢?

我地可以禁住黎打既原因係因為鏝臨尾都專心防守
如果好似琴日咁俾鏝90分鐘瘋狂迫搶
應該都無得打

我覺得8:2波
但唯一博大霧就係出爆炸

有幸守到70分鐘
換爆出黎打攻中

有理無理斬俾佢

點解會覺得唔夠膽
首回合曼聯對佢半場1:1
佢換根度簡入黎抽走個中堅
費奴打中堅都敢啦

琴跟本就應該出基佬正選 鏝最驚呢d中鋒
反擊 Hold 波 等世三 金章 後上加博高波
世3 打左咁多次假9 係極廢 又冇人幫手 下下一打幾 實甩波

咪係 下場仲要返去主場

佢地呢種踢法唔駛防中，一甩波就幾個埋黎夾甩，就算夾唔甩你都好難經中場去波，一放長就直接對住佢地班後衛

牙妹 L1 三角放比lkk 5秒後 goal~~~

我咁睇...
當時無出普巴, 中場強度唔夠hold波....

依家有埋山7,再加普巴.
兩個都hold到波( hold 死就另一回事) 起碼會吸到一兩個防守球員掛...

比山7 扭到一兩次都唔好話無進攻機會

中場未必會輸哂既

啱呀 LKK跑贏獲加再一野bump開奧達文迪同Laporte 然後熨入死角

干地走先定爺爺走先

唔好睇小鏝d聯防迫搶,要hold得到都唔係一件易事
要破既話真係要靠多d人幫手拉空位傳波先得
最驚就係班大帝個個企係度思考人生je

示意片

打FIFA都唔知得唔得

可能我想得太過理想啦
反正進攻都係打天才波

正正係我曼"可能"既優勢
自己去到就有機

勸大家唔好期望咁多 到時得大巴冇反就

乜山7好扭得？

對鄰居
出5人中場

普巴 山狗
麥湯 馬迪 hehe

好似比較會做到樓上好多人傾果種鄰居驚既進攻模式

佢黎左比我感覺 真係可以hold到波.比人唔太易甩
對比起曼聯現有既球員黎計

次次拎住個波舞黎舞去，被鏝城一逼就玩撚完啦

起碼唔會鳩推推失
佢嘅Turnover大部份都係傳Risky Pass得返嚟

其實估都估到點出
對鏝如果出四後防
馬迪加麥湯/Hehe專心防守
普巴負責轉守為攻 然後前面山狗LKK馬仔自動波
後備換Lin同爆炸 想攻就入埋馬達/福仔 想守就入多個中堅死守

摩佬應該點都三防中

擺咁多防中出黎即係話俾人地聽我地又擺大巴
btw我對而家班後防真係無乜信心
擺同唔擺好似無分別

擺大巴so what
作客鏝摩佬唔擺大巴我改名做我愛摩連奴啦

拜利都多左 甩漏， 比起上季

我寧願出返左馬中lin右馬好撚過，上場波收起左佢之後爽多，而且唔見得佢啲risky pass對進攻有幾大貢獻，但係換黎咁多turnover,瀨係risky pass其實冇意思

上場lkk 入波果球都係 山7 傳入去既...
只能講句，用高分險去搏回報啦...
至於高回報定無回報就......

佢呢啲波，馬達年中傳唔少啦

大家覺得對面會驚山狗多D 定lin多D

上場啲人好驚山狗，唔驚lin,結果係點？

黑子

lin入左一球係叻 但山狗都踢得好左

出狗換出之後隊波生好多

你迷lin 就迷lin

唔係點挽成晚

嚴格黎講係反山

多數季尾一齊走

爺爺不滅架

垃圾山滾回阿狗

阿狗想賣藍斯有冇得諗？

如果好似中幾季咁打後上會唔會係摩佬style 攻中？

藍c

其實一直覺得佢唔差，又有後上同遠射，踢開英超得返一年約貴極有限，再多搭個細緊

Ramsey is box to box

要藍斯點解唔用hehe

岀妹已經守少半個 買埋藍斯想一個中場？

我迪掃曬

諗住見佢應該唔貴，買返黎做下半主力都好，hehe單野又唔知點

Mk你係東廠過得好麻

佢引到人夾佢

佢後上入攝係好勁嘅
不過成日有上冇落
除非搭個kante俾佢啦

當我冇講過

要買都買頂級中場啦，買藍斯不如重用美禮仲好

Ｅ家隊波一係就買頂級，一係就重用青訓，買2線真係晒撚氣

隊波既青訓都同2線差唔遠，升青訓黎打仲好！！

青訓又唔洗錢買，中場仲有美禮,彭仔，攻中再後生Ｄ既有高美斯

今晚唔睇都是假曼

聽日要迎新不了不了

贏硬的波唔駛睇

文沙個25仔！過檔水晶宮，今晚睇下我地點對付你！

外借球員無得對返母會

柒頭

🙄🙄🙄

Ｅ家要搞好隊波，我覺得重點不在普巴/山9
反正隊波進攻都係靠球員發揮，無戰術可言

要為摩佬搞好隊波首先就應該著手搞好個防守系統先，因為摩佬最叻就係踢防守戰術
但今季後防如果唔係有馬廸執屎，DDG既神救，一早5弟緊啦

今年犯太歲

見你個樣灰到仆街

Zaha傷左 冇得睇倒戈

今晚唯一前四失夜

快到終點 才能知道
又再回到起點 重頭上路

又要捱夜睇西波

肥西

阿post幾歡樂
完全冇人king波既
搞到我都想去吹水

今晚起身睇波真曼

風紀只有一個！

認住頂綠色帽

我祝你出入平安！

我全家都好幸福

Me

你地係認頂帽定認粒點，利申：認點派

希望快d車死你

佢跟我既！

我

有冇手足去理性分析個睇波團

我批准的！

不過好似冇乜阿狗戴帽

你邊位呀？

咪就係

在下就是閉月羞花沉魚落雁才高八斗貌似天仙玉樹凌風賽潘安一枝梨花壓海棠人送外號上天下地無所不能美貌與智慧並存、古典與活潑的化身——唐！伯！虎！

你姓戴架喎

名綠帽 港大紡織系 專織帽

丹尼爾

michu啱啱都戴綠帽 希望大家不好笑佢

details?

咩料

咪撚信佢

不過真係同條女散左

想知

點解散牙

唔好講女了

快啲祝我生日快樂

好~~祝女生日快樂

點解最區手兄成日帶帽

Happy birthday

今日專登聽左一次呢首歌

加油

樓下下個戴綠帽

等無可能有女既我幫幫大家

今晚犘佬會唔會run多次個陣 好過留黎對利狗

大家俾面我 不好笑佢

tonight:

LLK
San9 Lin Martial
Pogba Matic
Young Smalling Lin West
DDG

今晚我應該有正選

你收皮啦

西波西時間😌😌😌

1001

shaw對利狗出到我徒手食十份狗屎

血色三月十

屌奶星係咪有人打我小人 周身唔舒服

4個鐘典撐牙

Lm

係我做既

打猁狗唔出shaw肯定俾人打撚爆左邊

LM

俾埃及佬強姦 羊瘋狂被撚

戴返手套啦，咪整污糟啲屎

Martial has been left out of #mufc's squad vs Crystal Palace due to a slight injury. He will not be involved as a precaution #mulive [sfr sport]

馬仔真係要走了

我屌 希望打到死猁狗同西維爾

又睇左山，我屌你老母臭

Diu 即刻想唔起身睇

diu 訓教算

LKK
山 lin mata
妹 迪

99.9999%係咁了

有福了

No
Mctom starts

點解今季D人咁玻璃架呢

唔通又433

如果咁出妹打攻中立即食屎拍片

係咪咁出都食屎啦

典解牙

頂唔撚順 訓陣先

Jesse Lingard expected to replace Anthony Martial (who didn’t appear to travel) for #mufc tonight. Team could be otherwise unchanged.

你係應該要開心

lin又冇10號位踢

lin有十號位踢咁妹妹又要打後一格 到時又有排屌

係

馬仔 馬達 hehe 留力打猁

hehe傷好喇咩？

場場都用條性感後防止為咩

梳呢屌你老母死摩狗

所以好大機會 夏季買晒雙閘

清新係受傷定係咩？連續三場都冇

真係唔出SHAW架喎

輪換下都好丫

出左陣
係咪食呀即係

Shaw做錯咩 無啦啦比人雪

佢ig story做緊gym

應該差不多

摩狗呢場都唔拎黎操BAILLY個態
唔撚係打猁狗同閪維爾都用屎波呀屌你老味

拜利真係好返先出啦
馬仔依家先嚟傷

一撚定係，頭盔都唔洗帶

屌又死出羊
馬仔又無埋

呢場輸 摩狗真係要死全家

shaw唔出 bailly唔出 用死左山狗

馬仔傷
雪shaw真係不解

西波硬

無啦啦傷既

433希望有啲野睇

雖然SHAW唔係話好勁,
但羊好明顯下半季跌watt, 而shaw 復出之後都無咩大問題
三線作賽都唔輪換下

魔狗食撚屎

又唔出shaw 係咪真係屌過摩狗個女

迷羊都咁講

曼既球員成日都係咁架啦 以前梳 宗師 ROJO都係有咁既情況

已經連續幾場無出shaw
新聞報完摩佬屌9jones之後都未見過jones打正選

係咪打猁狗都照出young
猁狗右翼位開定香檳都得了

硬頸王摩狗好嘢

Salah

深夜留名

真曼

lin 打右邊

晚上好

三十幾碎，鐵人都死啦

依場都唔比拜利正選攞態

樓上連西波都追 好過晒你地班假曼

diu 你細緊+白lin

細緊玩尻白lin

lin 同山神有加乘

原來最重要係呀連

西撚到

山狗廢到

山狗正垃圾

LIN+山 = 立花兄弟
LKK = 次藤洋

兄佢老母弟

山神助攻比lin 記得唔好要呀

山狗幫lin挽鞋都未夠資格

999助攻

diu